# Optimization
Методы оптимизации
Нахождение экстремума функции
Методы:
Дихотомический, Бальцано, Ньютона, Золотого сечения для функций одной переменой, производные функции находятся программным путем
Метод Левенберга-Марквардта для функций многих переменных, производные функции находятся в ручную

Методы на рекурсию: сортировка слиянием, быстрая сортировка(Тони Хора)
Методы на динамическое програмирование:
            Генерация последовательности чисел
            Нахождение длины: 
                       наибольшей общей подпоследовательности
                       наибольшей возрастающей подпоследовательности
            Расстояние Левенштейна
